%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
    \item Avanzar con las pruebas de drivers de Encoder.
    \item Avanzar con el desarrollo de los drivers de ultrasonidos.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
    \item Juan Manuel Gabis y Joaquín Toranzo Calderón logran que los ultrasonidos midan distancias. Faltan alcanza presición y calibrar.
    \item Sergio Alberino y Nicolás Brunella logran hacer compilar los drivers de encoder con librerias CMSIS. 
    \item Joaquín Toranzo Calderón deja en GIAR el libro Barry, R. (2009) para su lectura a los miembros del grupo que aún no lo hayan hecho.
    \item Comienza a colaborar en el repositorio de las minutas Nicolás Sebastian Brunella.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
    \item Continuar con las pruebas de HW de los MiniPi y la implementación de las librerias de CMSIS para poder hacer un "Merge" en el repositorio y probar todos los driver al mismo tiempo.
\end{enumerate}
    
\section{Diagramación de tareas}
\begin{tabular}{|l|c|c|}
\hline
	Tareas & Estado & Fecha y Responsable \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & 04/07 - Micaela y Johnny \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & Pendiente & 27/06 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & Pendiente & 04/07 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & 11/07 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & Pendiente & 18/07 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & 25/07 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente & -- - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente & -- - Juan Ignacio \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & Pendiente & 04/07 - Nicolás \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & Documentar & \tickyes  \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & 01/08 - Micaela y Johnny \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- \textbf{XBee} & Pendiente & 15/08 - Micaela, Johnny y Alejandro \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & 01/08 - Sergio \\
\hline
	Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & 04/07 - Todos\\
\hline
	Máquinas de Estado por tablas & Pendiente & 15/08 - Sergio y Joaquín \\
\hline
\end{tabular}    
